Tell me what 7 you say - 林夕

Tell me what 7 you say - 林夕

本人鄭重提出：六大訴求，缺一不可。

第六大訴求：請林鄭責成衛生局局長陳肇始講人話。這應該是特區政府可以「前途自決」的事情吧。

有前線記者患上「氯痤瘡」，亦有聽聞記者和前線示威者開始長出氯痤瘡。醫學界這麼說：這是人體積存高濃度二噁英的表徵。警方記者會又怎麼說？「摸不着頭腦」！對催淚彈跟二噁英扯上關係摸不着頭腦。警謊對圓謊技巧冇腦，翌日即推翻昨日的謊：承認催淚彈會釋出二噁英。

最關事的食衛局又怎麼說？警謊講謊話，官會講官話，但陳肇始之可恥，在於負責食物衛生安全而甘於兼職警謊代言人。

陳局長說：「警方不想公開對催淚彈化學成份，是避免影響行動部署及行動力。 」講句鬼話：是怕民間比你更專業，得悉了化學成份這國家機密後，除清水外，就識破了二噁英的解藥？成份又關部署什麼事？又關你食衛局什麼事？

陳局長又說：「沒文獻顯示催淚彈會引致二噁英中毒。」 講句人話：外國文獻是指外國產品，西方醫學界也同意會對人體有害。講句笑話：中國製造安全多了，不會爆炸的。

陳局長再說：「化學粒子會沈降在物件表面，擴散範圍有限。」講句鬼話：只有人是yellow object，風、汽車、滾滾沙塵不是物件，不會移動所以不會無限擴散。講句人話：死物與喪屍是不會講人話的。而陳局長一句到尾：「很安全。」

當年雞珍親自吃雞最多也只會得到禽流感，你陳肇始試試吸一口催淚彈，最多也只是得到氯痤瘡。但是，一萬顆催淚彈在民居商場地鐵老人院醫院附近放題，而警方承認的CS氣體會導致癌症畸胎，對肺部肝臟心臟帶來無可補償的傷害，還有水土環境，繼續下去將禍及幾代人。切爾諾貝爾核爆的教訓，是謊言掩蓋謊言引起的人禍，香港人口密集，承受這無限期毒氣，後遺症可以長過暴動罪刑期。

除非你說句鬼話：林鄭怕等專才及每日百五人換血太慢？所謂玉石俱焚，是想全港人不分藍黃真正攬炒，不是患上慢性疾病以及絕症，就是誕下畸胎。

再下去莫講金融中心旅遊勝地受影響，香港更可能不適合人類居住。這是一場人道災難，是在慢性謀殺香港人。本地與外國學者聯合警告，市民人人自危，警謊代言人陳肇始局長不肯講人話，竟然說：「警方使用催淚彈是依足指引，很安全。」

這是人說得出的話嗎？很安全？Tell me what 7 you say！

林夕
電郵 :linxiapple@gmail.com

其實今日(12月6日)都有個集會

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

最愛林夕

睇標題都感受到佢幾嬲

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

我正式宣佈吸吸可危集會將可能係全港最大型催淚彈主題集會!

同場加映：一人擺低一條問題，幫嘉賓準備下份稿。我地唔係剩係得k kwong! (當然有野想問佢都可以照問）

1206集會要人!已有不反!禮拜五7點愛丁堡見!

推我上去!!!!!

前線手足有氯痤瘡？
眾籌！